bandana香港係咪唔興？

我覺得幾型但係好似香港好少人會襯？